說好的核爆美國人權法其實有咩用？我 Popo 親戚點解仲攞到 visa 去美國！

照我理解法案只係製造咗把刀俾美國政府合法地劈落指定港共機構/人士頭上，並唔代表佢地一定會咁做

絕對唔係，人權法係為左將來正式推香港上trade war談判